4月4日兒童節聚腳區

嗨

幫me慶祝兒童節

我

？ ？ ？

我係兒童

輕鬆

屌你

hi children

第二次1001

返來了

問我 怎能如兒童

hi 公g

樓g. 屌

還需成人陪同

樓上又有個公主

男人的心理願你都懂

傷痛是兒童

Pauli 9.5

煲煲劇先。。。 8 all

Baby dont go

派未

禾禾禾

去左一間party room玩 有床 訓左一個鐘好正

我輸緊2K5

..去玩PARTY ROOM唔玩,反而去訓9
咁好咩

召喚盧蛇

😑

人呢

啲男仔玩籃球game 同啲女仔係床到傾傾下訓左 琴晚打牌打到4點

在

教我打牌

羸錢開心就得啦

流浮巴係CHANNEL又發病了

八百萬清明金多寶我確實收到了

我肥c一樣得!!!!

我覺得好好笑

磨完刀了🚬有人支持嗎

岩呀

啦玩還玩

1 2 3 上
2 2 2 碰

gun

唔想讀書了

清明節快樂

係 好撚煩

喜欣拜山拜咁耐ge

留定了

大你一百

Quit lor

40->2800
要派了

瘟女拉

姐係點

賭波又豬
賭馬又豬
打褲又豬

dllm

過大海最後一擊

就快過
玩埋啲泥碼

彷彿我靈魂被擄走 相愛令我忘憂

同我相愛

呀框

識貨

歌詞

點擊這裡與美女展開激情對話

上線啦!!

Merry Christmas

西西幾時過 介唔介意同小妹去

羅湖-.-

-.-

大家早晨

如天註定我們 走到盡頭
首歌好有feel

盧蛇睇左未

苦戀注定難 我已經習慣

追完post法國無人掛住我，都係深潛算

用力撞壞那天門 親手自救

啦啦啦啦不留情的雙眼

樓主今晚跟實你 唔度球了 ok？

救救我

比人放飛機

拜完山好撚眼訓
同男朋友分左手之後成日留係屋企

難得這段愛情 能捱這麼久

銅記單機食咩好

GAY

點解分手既

因為佢識左你

勿演

想g想g！

咪聽個人妖亂講啦.

點解KAKI唔要我
想G

唔怪得知成日飲水

去完日本就散？

冇人理我
針了

挽留

爛閪巴hi

冇話唔要 都冇話要

之前唔係話就結婚咩

咁要我好了 我好聽話

鬼叫你鐘意做女人咩

Me應該閒日過喎

嫁畀我ok?

失敗是什麼？沒有什麼，只是更走近勝利一步；勝利是什麼？就是走過了所有通向失敗的路，只剩下一筆路，那就是勝利的路

Mon channel

呢到都有好多[black]襟[/black]兄弟撐你

有沒尿

__教主

尿呢

跟實你了

ok

一齊度球羊錢 呢度大把姊妹gchi你

打完波食癱仔

公主做乜唔食三哥

相信緣份

樓主我愛你

打邊爐

未食飯好肚餓
牛陣？

gay

但嗰個唔是ky喎…

呢個究竟係咩post 傾返球啦

流水 像清得沒帶半顆沙

好

真心點解你地成日食垃圾大集團既垃圾？
無味覺咩

你講美針大瓜樂果啲？

唔係牛陣呀 係一間唔知乜名 係佐敦

都係希素好味

假期要陪我老細

想同你食

下，有咩野好味過譚仔？你味覺是咪壞左？

我愛Sam gor

Messi

呢兩張已經係最穩

寂寞既人打邊爐最中意食肥牛
一淥就熟 方便就手

me join ok？

個杯反射到你嘅樣

🚬

希素好味嘛你話

心水5 狼隊 森林 全場入球2.5細
同上面條飛對到應一應

allin 2.5b

反手

笑而不語

出現了

ching sick sik

來大戰三百回合

messi mon po

唔理我
潛

不了
大家目標都係想贏錢

你好
我係比盧屌到閪爛既神龍

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

你講乜呀我miss左。。。

有冇人9up

玩具

比啲誠意碌返上去睇完搵我🙄

want g

才直說你有男朋友

果條on9仔

現在就要走

On9得過賤種狗sell尿片？ 笑撚死人咩

好有研究。。。

你話你寂莫既人？

頭浸屎坑未呀，出嚟獻世

係得呢樣柒過你

你唔係諗住笠尿片落頭浸屎坑下嘛

今晚唔好屌我城ok?

我不是一定要你回來

唔撚sell得呀屌你老母？

大師係咪雪花脂先係正嘢

邊個冒認ky

諗起中學去街市啲任食邊爐
一塊肉9成都係白色

好多
btw我中意食羊多過肥牛

我唔食羊架！！！

Sell你老豆老母好過啦 有個屎坑仔

咪就係

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

Sell尿片包頭浸屎坑？

呢個真 所以賣尿片

又話人搞鳩你，你自己又伸個狗頭出嚟畀人撚係咪犯賤

個channel我嘅講乜關你撚事咩

求你唔好成日要和😣😣
買哂對家冇乜肉食

你channel講頭浸屎坑呀失智狗
係咪腦入屎水

聽講盧蛇同個屎坑仔開拖 特登入黎支持

你自己開個channel囉
睇下有幾多人入

啲屎味入曬尼 整臭曬個post 樓主會唔開心

我冇屎尿片sell喎柒頭
畀人圍到笠水開channel

樓主：和氣生財

駁唔到

霉西 收皮啦
之前又話自己EQ高
依加

咁我都唔食
食你

頭浸屎坑出現了

今日清明節！祝大家年年有今日！大家唔使羨慕今日無人幫你掃墓！明年今日尼個就係大家既節日！

佢講咩 唔識睇

係都要咬鳩我地盧神
屌得少

屌你老母 點解你要沖出黎柒

盧蛇要搞實多人過你
以為二千幾好撚多咩

收到風
今晚主隊大勝日

心水6 PSG晉級

屎坑仔夠膽就咪撚笠水
匿埋係你個垃圾channel圍爐好撚爽咩
長駐連登我日撚日入黎幫你推爆po

米臭系

未必，我又冇佢咁嘩眾取寵
咁鐘意上位

8x1

你理得我
有人入黎channel咪得

睇下點

用結衣bb都幾萬人啦

夠膽咪開gp囉
大把人入嚟問候你個屎坑仔

btw無知一問
多人入青盧有咩用
方便造船？

好心有時間就讀下書 專心返工/搵工啦
日日放時間係推post到真係好撚浪費時間

開group有成2千幾條友講野點追messages呀

賣料囉賣尿片

好心有時間就賣下屎片 專心開雜貨舖啦
睇下我地霉西sir幾成功

你抬返個屎坑頭上黎先講野啦
你係賺咁撚多就唔洗放屎尿片啦

嘩係霉閪ching牙

浸完屎坑過嚟牙?

傻啦，人地邊敢浸

脂有脂正，肉有肉正

驚咩，成村人都係屌柒你嘅有咩所謂呀

-3-食完飯就見到有人搞事
有茅手足lol牙

Po之前都講到明幫朋友一次
幫下朋友都唔得唔係咁撚小家呀化

以為收左咁多人好威咁
有錢贏先出聲啦
想睇飛

浸屎坑 浸到傻撚左

幫朋友定想搵人笨

唔好咁啦，都未浸，唔撚走數

屎坑仔唔識pin?

好地地咩事，鬧咩交⋯⋯⋯

失敗是什麼？沒有什麼，只是更走近勝利一步；勝利是什麼？就是走過了所有通向失敗的路，只剩下一筆路，那就是勝利的路
教主

德乙 要羊錢唔搵盧sir 搵邊個？
盧sir 唔洗理霉西個on9仔

係wo 唔記得條撚樣走數屎坑狗

大佬 你唔做呢啲柒野都冇人笑你隻走數狗
你知唔撚知你啲柒野傳千里
2千幾人笑撚死咩 9成25仔係入面

失敗是什麼？沒有什麼，只是更走近勝利一步；勝利是什麼？就是走過了所有通向失敗的路，只剩下一筆路，那就是勝利的路
屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

到底咩事，我係風紀

佢以為全部係佢d信徒

禾要投訴有狗走數

屎坑仔霉西

邊有咁多on9仔呀真心
自己係癲嘅又要屈埋其他9成人係on9

即係咩事？

輸錢是什麼？沒有什麼，只是更走近針一步；針是什麼？就是走過了所有通向輸錢的路，只剩下一筆路，那就是針的路

本身諗住食下花生就算
不過見到句好心返工返學唔好浪費時間推post真係笑撚左出聲
講到呢到上得黎就個個都係廢青咁

家陣讀中大好巴閉？
呢到有讀緊醫 會計 設計 工程 等等
有做銀行 補習 展覽 裝修 等等
每個行業響社會都係缺一不可
行行都可以出壯元 （當然某d人臭坑都可以出臭草嘅）
上黎傾下計就一定係浪費時間？
Goodest logic

傻9霉西做咩成日mob post
你班信從唔理你了？

叫啲25走曬睇下多唔多人囉
已經估到佢點講

諗返起我當日馬會都有教你賭嗰段野比你班人笑

做乜忽然間咁熱鬧 好興奮

狀元呀Ching....

柒咗5好推了

失敗是什麼？沒有什麼，只是更走近勝利一步；勝利是什麼？就是走過了所有通向失敗的路，只剩下一筆路，那就是勝利的路

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

咁撚認真嘅你

明明你唔講冇人知

屌你 同盧一人出十場囉 你又唔敢

Me唔係讀中大 係辣剎d架啦

人地敗走tg 屎坑都唔浸啦

人地高水王，佢一場就如於我三場
點贏霉西sir ar

我係班主任 同學呢度冇你既事啦 一齊食下花生先啦

未撚驚過

辣殺！我地出嘉奇啦

喂咁就要睇下

佢柒左咪認lo
不過找左數先

咪撚咁多 既然有2000幾人
你call馬 你開post5分鐘內推爆我頭浸屎坑

上次提出你潛撚左去開谷

你有2千幾fans點敢同你鬥
加上你又咁臭

找數未呀

佢班狗唔護主

有野睇 有野睇

做乜鳩⋯我諗樓主想我地9up多過鬧交
利申，風紀

我驚盧蛇一聲號令 個po無左大半

此post重點

Gun

你收皮啦，總風紀都未出聲

撚有人理佢咩 次次出黎都係得小貓兩三隻

我風紀隊長，食花生啦好嗎？

其實都係想同大家9up下

我係老師 總風紀呢度冇你既事啦

為左睇盧頭浸屎坑 禾決定做25jai幫手推

頭浸屎坑是什麼

浸完再up

好撚心你啦 自己開左谷就圍爐算啦
成日出黎比人撚

快啦吹雞啦霉西大王

好有鳩up feel

有條友做左走狗都開po啦

典解要自己沖出黎柒

和氣生財喇

狗唔俾人撚生存有咩意思

你刀要找數

屎坑仔縮翻入老母個閪度啦 唔好再出黎比人撚了

下個post先
禾知樓g你都想睇盧頭浸屎坑

唔好嘈啦
碌極都係啲紅字粗口文

屌 我講左幾句就嚇窒左佢
唔好玩既 係咪知道自己channel多25依家匿埋係屎坑喊？

又敗走

不如傾返球啦
法國有時候咁熱鬧都唔係好事

和氣生財之我伊要生財派錢了

屌未撚玩夠又潛
大佬岩岩先上黎撚狗咋

佐敦得幾間
睇分量睇紋喱隻應該係二百五蚊左右既本地手切牛

當初又要得罪曬兩個賭po既人
而家自己無信徒無朋友又走出黎r朋友話9up
笑死

霉西大王唔想我地個頭好似佢咁臭
己所不欲 勿施於人 大王好波
英超小王子

彈巴184幾時起機

無哂護主犬既

想睇每人出十場

牛皇星？

淨係食過大窩口

無生意 啲野賣唔出蟹曬咪r fd 買

屎坑仔唔係有2k fans 咩
點解無人幫下佢

大窩口正

X2 係幾正
不過好撚難book

今晚就起你機 手痕左幾日 感覺要派了

其實唔知我當初如果開group會有幾多個人入呢

真心好撚驚睇完你依幾句野

驚到浸屎坑?

大窩口任食已經唔會揀了

Ching sick sic

條屎坑佬走咗未呀？好撚大陣臭味

大家比樓主面唔好係佢地方再嘈了

試下找數先

你嗰2k fans炸死我地未
狗都唔多隻嘅？

唔明點解霉西唔係channel賣邀請碼
大佬你班信徒冇ac咪伸返個頭上黎挑機啦
我又醒條水路俾你發達啦霉仔

Me
俾樓g見到禾追post後好想識樓g

你出返去先啦

又想潛了 出句聲 唔通唔俾你走咩

就黎笑死我

啲信眾潛哂

殺狗會

夠薑起你嘅channel到開放留言 包保果2000人屌到你老母上天花板

笠水咪走囉，又要𢲡返渣沙

G持

不如大家傾返波波啦

咁都畀你諗到

想傾下波

番屋企註定鋪塵 要我與你去抱緊

盧真係好想頭浸屎坑

既然係咁 禾幫你推推

++

笑4

96 10.5 kicker 9.5s

真心欣賞霉ching 走數 仲要入嚟比人撚嘅勇氣

有冇同路

度下球先

大家今晚贏多啲 綠字

毒水！！！

已充血 今晚殺佢老母!!

一齊屌下波姐

其實好煩

樓g禾條飛典睇牙

入黎睇盧撚狗

想睇ff8
@kaki

遲左啦 返去追故啦

Ff la u

樓g禾條飛典睇牙-.-

樓g今晚睇中咩？

lm

D人來得快散得快

losir

連個頭都沖走埋

麻煩過返數俾我
岩岩幫完拖

尾盤唔係-1，係咪新c打 受cow?

早晨 有大事發生嗎？
改個靚名贏大錢

肉償ok?😳

差啲cup埋

找數ok?

派1億[black]精[/black]比你

Gay

盤都唔穩 主又唔見得入到波 大波波都唔會穩得去邊

大胃俾左500蚊我叫我入黎幫
話尾數任我開

留名學野

受教了

法國無人理

hi
改完名可以出水喇

蛇頭又食夾棍

Kickers 9.5s 96 10.5

小妹好攰

咁多波買唔好買拜仁啦

德乙盧出料未

波台大佬有咩推介

話時話你今日岀左水

等你出我跟

96對左 kicker冇意見

出多幾場先休息啦

佢同我睇呀屌你

祝腎總早日cow到女 好慘

暫時睇好96西布朗般尼拖肥盤 拖肥大

將男我跟你

好狼死

我係好橙

我加入，ok?

唉 星期日輸撚死 場里昂

對面紅都比人入

我仲補左無入球 重傷

女都好cow

彈幾件來識下

唔好搞我條女啦hoyin

callg>>>>>cow女

Yes 一千唔洗就依到so call女神

返大陸仲有得做皇帝仔

唔cow點有女

沒有說過第一個是你

盧蛇下次call21800000搵我

你成日call 我就唔call g ge

法唔法國呢個topic同個post名唔多夾

想做最後一個

但我最怕下一個是你

外賣g

約公主睇啦

你call g既

外掛

你去左牛皇星？

咁樣講我 我都是幫霉仔算
霉仔pm我 我仲有好多發達計幫你

紐堡唔易食的🤔

kaki我又比人扔檸檬
求安慰

差14分姐 半一都十分合理的

好食

等緊中六合彩9買左條

爆牙妹心水

掛住打邊爐 差啲趕唔切去入錢

貢睇好D上盤

正氣縱是太舊
天地未能沒有
不管有什麻借口

Sor 愛你😘

唔係呀

安慰

咁早就度球，打飛機仲好啦

望我

唔鐘意水性楊花😔

求加入霉西團隊有錢齊齊搵

想訓喇😭度埋上床訓

轉完盤後似🤔

2000信徒 有10個派都收1k

btw 川迪初盤都唔係 轉完盤就

咪用禁武啦

唔好咁早訓啦

-.- 番工聽朝

快d講心事出黎啦

同路

屌 買左

成日俾人屈係男仔同臭雞 可以點解決

第3關未必穩

人妖🙊

自貼

買左祝你贏

話左唔係

不了

扮女人有金執咩

咁買兩開算
Thanks

李城唔似開到盤🤔🤔

同你過澳門叫鴨

我都係咁話，之前場場追，但今場有保留

想g點睇多仔 對家ok?

贏一粒比我走盤都好

大船

點解你唔話公主同掌加其

+1都不想買了

我都覺

人地有自貼阿婆鞋
你有嗎

仲要低水，狗也不屌

利申：愛上左李城班波

矛人理禾 針了

禾理，玩留

頭先睇完多仔盤唔記得覆

咦佢都冇讓球盤
唔識賭了
讓球盤有得走先易玩

師父在嗎

[url]96盤有無同路[/url]

url

禾想g點解大船就skip

博多仔豬

因為鳩估無痛苦

中左六合彩

你試下就g

當我無講過

一陣要分一分享條5串6

我得7同23

李城左了

我完美咁避開曬7個冧巴

信巴 水呢

過關
8X56
主客和
讓球主客和
讓球主客和
半場主客和
讓球主客和
讓球主客和
主客和
主客和
星期二 1 漢諾威 (主) 對 紐倫堡 (客)
客 @ 5.00
星期二 2 比勒費爾德 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
主 [-1] @ 4.80
星期二 3 卡爾斯魯厄 (主) 對 禾斯貝加踢球者 (客)
主 [-1] @ 5.50
星期二 4 聖保利 (主) 對 辛特侯遜 (客)
客 @ 4.25
星期二 5 弗雷吉斯 (主) 對 甘岡 (客)
客 [-1] @ 2.17
星期二 8 賀芬咸 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 [-1] @ 2.08
星期二 9 多蒙特 (主) 對 漢堡 (客)
客 @ 9.00
星期二 32 曼聯 (主) 對 愛華頓 (客)
客 @ 5.80 $10

尻串派錢比馬會

唔會輸 博下少勝一粒讓和

要跟了

冇盤不買la

想g

-1 1.68好少會輸

伏過幾次 skip算

多仔成日豬

gun 1000 聽日上比華利山睇樓

多仔成日贏波輸盤

不要問巴 好似少見左你

要左聖保利

真心咩

係到鑽研緊讓球主客和

搵到一兩個九成賠率

搏佢齊心

請你一定要告訴我

GUN了琴日同你同晒路

呢度有咁多大蛇，真係好幸福

跟了

樓主點睇

今晚睇落其實啲波好難賭

富咸大波？

齊心除左第一場 其他都唔肯定

跟樓豬

都唔錯

？

C fu 點睇齊心角

齊心嘛？

不齊心

頭場對左 其他ok

有冇人有重心 想巾

決鬥啦屍虎

頭場我都睇大

想喊

想睇你喊

不開針，冇人9up

巾

[member] 123456[member]

點解出唔到我打錯左咩

8up

未更新APP?

7up

屌..無人安慰..88

後面member有/

你地變啦....

Ching去黑洞練習一下先

等師傳尿

點解要打
其他格式最底咪有得揀

聽日考中文 求祝福起身收錢

搵到朋友了 你未更新？

祝起身收錢考試順利

信 應該和

點計到9成出黎
之前有人問過我

柯煙

wantg

又提 今日清明呀 Ching

做咩樹 錫返

無人理我..自己ON99玩算

唔好話好知 我知太多會比人殺

kaki星期二亂估
1.

無人想知

Cfu今晚如何

A4上線了

同人對 我驚

黑夜g神 肯carry fifa未

300

3x1 ar

潛 bye

個個都玩POST飛...想逼我死咁

我想知kaki bb

禾想

玩留 想g

尾場我睇似+1

盧係咪出十場？

Gakki真係好靚><

No la

CFU 打唔打RANKING

真係多水 好熱鬧

即on 仲諗住痾屎

開定兩個post?

我睇下盤不敗喎

求教
我reset左部舊機
佢叫我撳home制開始
但我home制壞撚左 點算

買多部

無計 拎去200蚊俾人整

Go back home find mama

你買下咪知囉

撚巧了，想話比kaki知

竟然盧盧係叫佢搵MAMA唔係搵佢

當然係拎去整啦仲ask

quote錯

想當垃圾賣撚左佢

咪害人啦

Agger

好似連電腦有得整

我呢屌你

你叫kaki咩

仲未收工，針

有冇人pro club，勁過鋪塵就入得

咁對禾 潛了

嘻嘻

無嘉欣盧蛇尿點賭呀

比尿我呀

想畀女人鬧，係咪應該去睇醫生

Hi

love u

屌你老母

又偷偷地jer禾

on9

人妖🙅🏻

冇呀

More plz

比譚仔班鄉音啊姐鬧

識我既人都知我係女

lm樓主今晚話訓話訓 又搞到2 3點

幾時肯買呀

要想睇我日記隊第一鋒線？

斜思

Siu4me

就訓著了

me 小5

不要，首要條件把聲正

Me f1

屌你老母（容祖兒聲）

你八兩金聲

要趕工又唔想開工。。。

蝦完我未🙄

射波

goalllllll

Pro ing

new hand leave name

藍 天 射 球

有水未

紅字

96得唔得

95

編號
1590
投注類別 讓球
細節
星期二 2 比勒費爾德(主) 對 杜塞爾多夫(客)

樓下食撚屎

94

收皮

I am siu mui

Kaki快tg我話你g

師傅確定未

KAKI話同我講就得 我話番佢G

你咪知囉腎爺

me

kaki同左我講了

Kaki bb tg me is ok
盧蛇俾左水禾了

好小圈子囉

小圈子😞

唉小圈子

Kaki diu die u

其實禾9up
盧實會響開波前同大家講嘅

我估我估
係咪pizza hut

點解咁多正評？

gchi

Tgtgtgtgtgtggwhejdjskbekmxkskmzmken

我係靚仔就正皮

比一個願望你 係咪就係我tg？

唔得呀樓主唔鍾意小圈子

Gakki同我成親

編號
1590
投注類別 讓球
細節
星期二 2 比勒費爾德(主) 對 杜塞爾多夫(客)
主 [0] @ 1.82
打gg了88

好啦佢好快會嫁比你

收蚊了

含盧

你做二奶ok?

對決

一次過對詠同盧咩感覺

同盧同路

同你一生一世

太鬼了
skip
京京

2330喎

Any ching play corner?

KY呢

DEAD

卡爾斯魯厄點睇

Gun左樓主

落雨有咩影響 會唔會難入波

狼隊

kaki要乜

屌

係就好
麻煩今晚正氣波

霉西召喚雨雲擊殺狼隊大波

後防自動sin低 打nba

me出狼隊大波, 同霉西對左

落雨球速慢

穩了

佢mon po 架

佢有咩？ 有無封我做神？

kaki星期二亂估
1. 漢諾威2.5/3
2. 比勒費爾德

同路先跟 我只係亂估

泳巴點睇69

allin左

小注左 1 大波

李城變左(-1/-1.5)

我個杜塞呀未買就比人打到1.5

A4燈水
1. 漢諾威

我想要椰子了

全部主

比勒有盧 詠 kaki加持

今晚主隊大勝日

諗起尋日場斬木佬

二場主盤

gg 我要左大

對家有我
對決啦

仲有樓g

企係大船對岸好驚

買了十元4串1角屌

我今日生，多謝各位巴打

9.5了CFU 帶路

驚乜丫

7.5allin

今日生重賭球

我同你班撚屌講，我我贏撚硬

召喚師傳

好驚驚呀

買左咩

樓G 呢

買左10.5

買左300 6x1

睇下咩料先

似大
不過我等7.5/8.5

努力

買左20

主隊上半炒兩粒定定驚先唔該

9.5 1.98

Gchi

漢諾威

原來96果場有即場

買左6x1主
漢仔麻煩比我開個好頭

想c data base

0
0
0
0

其實未開波

你張白咭呢

大船角大

9.5@2.05
求等停屍等7.5

比垃圾做乜封盤365

齊心0

冇屍就開7.5啦仆街

8.5了

C fu 角大回飛shd be skip?

唔夠5% 都ok

盲等7.5
麻煩停多十分鐘

想c

聖保利0:1 (rc)

9 min rc

買左半主 上啊

屌 買左辛特

8.5@1.76

LO GOAL

Lo goal

愈回愈愛牙ching

比勒1:0

仆街...原來同lo 對左

8.5仲唔升飛

詠b lo b goallll

8.5@1.85

8.5 1.85

jump

重注今晚了

無角既

漢仔唔好刷c住
入返粒定驚先
坐半望全pls

真5p post...

等7.5

受COW?

珍 牙 ching

等 寂寞到夜深

8.5升完又落返1.85

乜唔係十二點

吹牙

無買應該係好事黎

kaki goal

56k

8.5@1.92

30秒後1c

入8.5？

9up 姐

13分鐘都無角

96比人屌打

全部0C

15mins乜都冇
場波路緊乜

真心？

想知有無機

咪有1比0

67%喎

你都買左啦

聽日話你知

Rc 有1c

齊心0c 係咪有三場未開波

8.5@2.02
7.5有望了